你哋Mewe有冇一個人叫BEN LAW?

Decline過一次又add番
問過啲fd原來佢哋都有俾你request 過
但係就冇人知你係邊個
究竟你係咩人

好似見過
decline左兩次之後就冇再add

喂屌我都有

我都有LOL

我都有

有

有！

有喎！

我都有，好恐怖

仲唔係狗

屌你推Q爆佢，推到有起底
Reject完又add返

攞

我都有😮

我尋日先開個account，淨係add 咗一個friend ，呢個ben law已經add我

冇

有一個叫kasper law都係咁

國安is watching you

我都有，開咗半個鐘就有

屌 我都有
好撚驚

我都有！
有講清楚再不斷decline都仲收到request
原來大家都係咁！

你班仆街
我都係想係mewe識下香港既朋友仔姐
咁都要公審我

我add 咗（因為真frd 會入close frd list 所以冇所謂）。
佢會每日不斷post 新聞cap 圖加幾句好黃嘅評語。

有 decline左兩次仲add, 又睇唔到common fd, 我忍唔住問佢我識唔識佢，唔撚覆我就block 9佢

我兩個鐘前問完佢，剛剛check佢已經del左我，我仲搵唔返個acc，唔通已經反block我？

頂 真係好撚驚

屌我都有

我都有 declined 2次了

有, 唔知阿水, 冇加佢

我加過
跟住佢invite咗我入一堆group
又不停咁貼啲黃嘢

但我直覺覺得佢鬼鬼地del咗

跟住佢再send request
然後我decline咗佢再send

下，咁多人有㗎？我都有喎，但冇accept到呀

以為係啲N年無見嘅friend accept咗

same

可能佢想connect /壯大黃色social media圈?

有呀

我都有，跟住會邀請你入去啲黃group

睇完大家啲留言，覺得呢條友有啲可疑即刻delete咗佢

好快Batman都會add大家

有 鬼鬼地無accept

嘩, 我都有呀

其實有冇得Hide咗個contact list?而家人人都睇到自己d contact

我都有 hold住咗佢request好耐先decline
原來佢add咗咁多人

Big brother is watching you
因為羅賓 看

屌我都add過一小陣 不過我嫌佢太撚煩就del咗

有啊，乜水啊到底

：0）

我仲收到第三次，block柒左佢了

Decline左 淨係會add識嘅人

我added. 咁係咪要delete 返

啱啱開嚟睇 我都有

我都有
Decline咗又嚟過

推

屌原來個個都有
我仲心諗到底邊個

開咗佢profile 嚟睇 似係抗爭Page

我都有喎

我都有...係咩人可以有咁多香港人嘅contact?

我都有lol

我都有，我仲以為係拎過電話但無聯絡嘅人

我都係

有喎😱😱😱立即delete

有喎

我都有
我有個friend 叫Ben law 仲以為係佢

咁咪block佢囉

有
究竟條友乜撚嘢人黎

一個post 將你哋吊哂上水，可以逐個連登account 同mewe add 咗嘅人對ip 了

professorPowPow可唔可以解釋下

無

CLS我都有BEN LAW係度, 不過無相唔知邊個唔accpet住, 即係呢家封得

我想知MEWE有無得整返個List 比我分返d人係屬於邊個群體, 太多人好亂
仲有果d唔放profile pic 個名又奇奇怪怪撚知你係邊個咩

好耐之前見過，但Reject之後冇再add

同追蹤原頭果D冚家剷一樣黐撚綫

我都有....

我都有呀
之前accept 左睇下咩料，之後block 左了

屌 我都有

如果有能力拎連登ip嘅話，駛乜搞咁多野，直接拎你ISP mail大把野玩啦

Ben Law challenge

屌 我都有啱啱 block 咗佢

有
冇decline到就咁放咁喺度

香港加油group admin

其實咁驚嘅話所有group都唔好入

Add contact唔同入group...

同當年嘅奇拿一樣係大眾嘅朋友

block左delete左仲見到啲post
我記得係裝完無幾耐就俾佢add，仲以為係啲facebook friend黎

me too冇add到佢

嘩! 我都有啊

係咪神秘測試

有啊屌，好恐怖

屌，見過囉

其實似係想方便分享曬啲黃gp 俾人壯大啲但用錯方法
我都會係send俾曬啲gp俾frd

諗起外國以前有單case
類似係有條友寫咗個code
一開始手動add 10個人 然後個code會自動將frd list嘅frd全部再add做frd
一傳十 十傳百 最後唔知點樣搞到人地個server收皮比人拉咗

好似啲毒撚Challenge咁
身邊邊個人冇比Ben Law request過
就係終極毒撚

似係某黃facebook page admin??

講到好撚大陰謀
又progam又盛
其實可以禁入你contact list加哂friend
如果你岩岩裝好又未較setting

Btw應該係同路人黎

我都有！

我都有 hold左喺度幾個禮拜

真係咁多人有

見條友喺MeWe post 嘅嘢好似 Twitter 手足互follow 嗰d account 咁

我估條友係想壯大MeWe 但係當咗做 Twitter 任務咁樣係人就add

大佬呀，你唔好搞到弄巧反拙呀

其實setting個位置都幾顯眼

想問有冇人係冇

有喎 驚有伏

好撚煩

係咪狗黎？

已經Block埋佢唔知乜水

有收到

點解我冇呢啲option

Accept 咗

我都無

點解我冇

我都有呀，我一開mewe，佢就加我啦

我以為係我同事ADD左

我TAKE ACTION
我無刪佢但BLOCK咗…
因為咁多人講肯定有啲伏.

噢！我都有。

逼我block 佢

一定有bot 去add晒所有fd 嘅fd
如果唔係都唔會個個都比佢add到
咁就要睇佢咩居心要全香港用mewe嘅人都要add做朋友啦

我都有..

港共

我都有 😖

有
decline幾次都重複係咁request
block 9左佢

依加唔係你飛我係我飛你

我都有...勁恐怖

屌我都有 已block 奇撚怪怪

屌我都有
究竟佢點搵到咁多人add

我都有 ，唔通係mon po狗

明明條友就係不停request

你係用android既? 我搵唔到呢啲option

「事實就係依度！」

好on9呀

哦，我發現原來browser睇先有呢堆options喺profile page
佢個app版應該未係好完善

😨😨

小心, 可能係狗, 可能係藍絲, 問佢野又無覆

推撚爆佢

唔識唔熟唔黃既人一概唔加朋友

fb group見到
條友真係好撚鬼

我都係屌
Block 加del
之後仲睇到，on9

有呀diu, 好驚

登記同一個名，mewe就會順住加入嘅先後加多個數字嚟做記認
個數字係順住落
第19個登記嘅Ben Law就係benlaw19

有別於fb，fb係可以自己set link id

mewe都有 你摸下功能

原來網頁版有

有呀！2次

係咪想add晒全香港做朋友？

行文用字似藍絲廢老

好似小江咁無處不在但無人知係邊個

對唔住 我笑咗

仆街我add左

我都真係有 不過暫時一次啫

有，無理佢
👀好詭異

上埋ezone

我都有...

點解我無

見上面留言講覺得鬼鬼地 建議del

有呀，唔會accept

好撚鬼 好撚驚

Big brother is watching you

屌我都有 咩人黎嫁

但係我外國電話佢都搵到

屌我都有
仲要刪完佢都仲睇到佢啲野

唔知點解我down完第二日佢會自動幫我invite contact 既人

睇封面

回錯po sor

明明回緊另一個cm

點轉唔公開Ac?

屌我都有 咩人黎嫁
岩岩del左佢

太做作， 好可疑

推到起到佢底？

唔小心add 左。。。。以為佢自己友黎
即刻del 返先。。

睇嚟係有少少精神病嘅人先會咁樣。。。

嘩屌我都有呀

即block

有啊！

嘩我同d frd 開mewe 無一日就收到佢frd request，期間group 又未入frd 都無個（最驚果個 case 係開左半個鐘就見佢frd request）
佢究竟係點知d account gar？

咁神通廣大add到咁多人
初頭唔知accept咗
Del返先

佢咁講

講咁耐都係無解釋過做乜狂add人

原來我都有add佢

三唔識七add 乜春姐🤷🏻‍♀️
轉場就係不爽豬西百格
請保護自己，唔好亂add唔識既人

我都有 decline左兩次
click過入去睇 似d好撚極端既人

屌
上個月出咗呢個Po
今個星期上咗黨媒左報
做乜鳩

我個friend都有呢個問題 自動request左人 人地accept完 delete左佢又自動send多次request(人地accept番所以又有noti) 有無人知點解

我都有佢 原來咁多人都有

我無佢
係咪我唔夠黃

屌 我都有呀
仆佢個街 點搵到我架

我都有 好驚
利申 從來都無accept過佢

其實講真
以前fb岩岩玩果陣都有人會亂add人
我覺得佢似係group度逐個搵人add

11月開MEWE時ADD過佢幾日，過幾日見唔對路然後REMOVE 咗
日日POST 新聞
佢應該係一個新聞報導員嚟

原來咁多人有

喺settings>privacy and sharing度開咗sync contact嘅話，就會自動幫你add晒所有你個電話簿有用mewe嘅人

解決方法係，首先取消勾選呢個功能，然後用網頁版mewe睇自己contacts，佢會顯示你request咗邊啲人，然後自己逐個逐個cancel返friend request

好 試下先 唔該哂清

有, decline過一次佢又再add

識嘅人就唔加我
三唔識七就加

小心啲都好嘅
原po者其實原意唔係想公審
純粹想大家小心
依家香港情況真係唔掂
Ben law個回應就反應大咗
越講越令人覺得佢好鬼
暫時嚟講國安係唔會用同一個名
開咁多同名帳去做mon po popo
太令人有戒心
不過今次事件
都令唔少人反思
真好事

#我都有

我一開始已經喺 setting set 咗唔係任何人都可以 add

hugo1991